嬲嬲豬系列3

是咁的～

啱啱同女朋友玩mario party大炒佢15比1
之後問佢有咩秘訣可以咁渣

之後佢又嬲咗我

女人有得打機仲唔識感恩

佢滿心歡喜買完之後俾人大炒為乜